Snapdragon 660 都未有乜電話用，咁快就話出snapdragon 670

660 變得垃圾???

其實驍龍670處理器已經曝光了一段時間，最早可以追遡到2017年8月，不過直到目前為止都未有搭載該處理器的手機推出，昨日根據XDA的報導，小米最少有兩款產品將會搭載驍龍670 處理器，同時有關該處理器的規格資料更詳細曝光。

驍龍670基於10NM技術設計，8核心處理器，框架方面並非使用常見是4+4 Big Little設計，而是採用命為Kryo 300的2+6設計，當中包括兩顆A75大核及6顆A55細核。驍龍670細核主頻最高1.7 Ghz，大核則最高達2.6Ghz；GPU方面就採用Adreno 615，標準頻率範圍在430 Mhz至650 Mhz之間，動態則最高達700 Mhz。

其他方面，驍龍670下載速率最高達1Gbps，最高支援2K解像度，支持UFS2.1/eMMC 5.1！最後小米Note 4好大機會升級致驍龍670，至於另外哪一款手機，暫時就未有更多資料。

過渡產品？

670量產未

大把660
不過專攻大陸姐

660一開始疑似俾oppo掃哂

之後有d廠冇得用
轉左用630
(moto x4)

而630市場反應又疑似唔錯
（電源控制方面, 岩做公司機）

所以好似冇乜廠用

唔用大陸牌子，等有其他先考慮，完